想問下大家以後點算

日日去發夢都有一大班人比人拉
但個政府從來都冇認過錯
外國勢力係有
但幫得幾多
再咁落去未到年尾推人主民權法案都拉哂所有出聲嘅人
我明白發夢係一定要
但每過一個星期就越嚟越驚
好似做幾多野都係冇用咁

心很累

累就休息下，休息完再黎

香港人真係好攰
個個星期都有好多激心嘅事件發生

做任何事都唔可以咁短視，三個月可能只係一個開始，撐落去肯定會開花結果，得到大家想要野

坦白講 琴日有最後一戰既感覺 意思係一直覺得琴日會比人拉 反而去到今日無事開始自責
覺得自己做得唔夠 救命